有無巴打有興趣一齊整個bank trojan

想針對番本港市場 暫時整係諗到點form grab中銀 未來想搵啲人wire啲錢走去bitcoin

點樣針對2fa都係一個問題

或者要順便整埋android/ios trojan
android嘅話好容易 ios就要偷cert扮legit

報警先，有人冇誠意使用電腦

樓主真係好廢，一講到2fa就收皮

記住啲小數點唔係計錯
如果唔係火燒公司都唔掂

你up乜鳩？

小學雞連 IT cult classic officespace 都唔識
玩你嘅金鋼棒啦

報驚

人肉Trojan
入中銀做其實唔難

理得你乜野cult
做實事好過
仆街個bot已經heuristic check 到有問題

垃圾，寫過啦

2fa 之前未比人試過用其他方式過左 買左股票囉 google la

999

小呀小小小數點，
左刮右刮冇人care，
暪天過海我最掂，
呢鋪發達好易姐，
好易姐!

P.S. Sonnets式隔行壓尾韻嘅打油詩一首，劣到唔識形容，哈!

樓主金句

哇，不安

on9仔 今次真係報得警

好不安

Sonnets 式押韻仲要計埋number of syllables and iambic foot
當然有好幾種唔同嘅 variations
睇厭咗 Shakespeare’s sonnets
建議睇吓 Elizabeth barrett browning 嗰啲

樓主唔係讀HKU無得減刑㗎

女人就收聲喇，無人叫你出聲呀